smartone 11月到期,想轉台有冇無限PLAN?

求無限PLAN 月費幾錢度?

SMARTONE太過貴

巴打我地招緊人csl family 湯機plan
詳情tg傾：